我们正在寻找能够提出现实生活中的案例研究和可操作的想法的演讲者，搜索营销人员可以立即使用这些想法来克服这个新现实的挑战。 SMX将在2020年12月来到你身边:成为它的一部分! 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 真正不确定的是国际学生和研究生。 英国大学预测了COVID-19的崩溃。 菲奥娜·祖布林，2020年9月17日，Ozy 
 正如其官网所言，TikTok是为真人制作真实视频而制作的。 关于TikTok你必须知道的商业|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎观察 
 怀特赫斯特-佩恩说:“我对这一改变感到非常兴奋，我认为它有可能真正改变许多学生的游戏规则。” 当林肯高中的微积分课突然变成陶瓷课Scott Lewis, 2020年9月16日，圣地亚哥之声 
 那种你成全我的感觉，是好莱坞的虚构。 获取Gabrielle Union的最佳职业建议|Joshua eferhige | 2020年9月16日|Ozy 
 但除了卡通的放克风，还有一个真实的故事:一群邪恶的猪代表了警察的残暴。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 我们还没有得到任何真正的粉丝反应，但我们的集体手指交叉。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 他们说，真正的中央情报局被认为和《射手》公司一样无知，这很可怕。《射手》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活 
 但如果你听我们领导人的话，他们不是真正的目标。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 “这是一项联邦命令，给全国各地的学校带来了一些真正的问题，”克莱恩在7月对哥伦比亚广播公司下属机构说。 共和党对甘蓝的战争帕特丽夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野兽 
 直到后来，马尔科姆才知道他骑马经过的那个场景的真实性质。 红年|路易斯·特雷西 
 正是在大学阶段，我们中的大多数人确立了自己的宗教信仰，并使之成为现实。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 真正的体验有自己的吸引力，只要有机会，它就会战胜仅仅的技术细节。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 如果我们要沿着表达的路线进行真正的教育，我们必须从表达的“内容”或原因开始。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 要是换作别的时候，她也许会对这种异想天开的想法笑一笑，但现在它却显得非常真实。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德